正視聽 想博油反彈 唔好再買3175/USO 要買就買油股

呢幾個星期, 資金不斷流入USO/3175, 佢地迫住long多D期油, 炒家見咁多散戶入場, 你估會唔會有錢齊齊搵?

依家張即月期油已經係國際級炒家既戰場, 油價波幅可以係每日50-60%,
加上期貨係有槓桿, 所以分分鍾每日200%-300%實際波幅
作為平時買開正股既散戶, 你覺得你真係有能力落場玩? (3175/USO 背後就係期油)

無錯油價唔會長期低位, 但回升可能係半年甚至更長之後, 期貨係短炒, 唔係用黎坐。要博長期反彈,就要買油公司, 而且係龍頭, 其他油公司破產都未輪到佢果種 (eg XOM, Chevron, XLE)

利申
OPEC開會前$22 Long USO,
開會當日反手$27 short

講真美國d油企呢...好多破產都似
而且而家沖入去接火棒不如睇定d先好

仲有
如果你係油公司 (有實力果D), 你明知油價咁低
你會唔會short期油對沖?

仆街了 又燈 仲諗住撈

請問呢隻野係咪算正股？